＜13/3＞ 接種科興 再添2死1危殆

曾接種科興兩男子下午離世 另一名63歲男子情況危殆

會唔會科興殺人仲殺得多過肺炎

幾時追上感染死亡人數

up up up

隨事打死多過病死。

關科興咩事呢

為国捐軀 好光榮架

兩名曾經接種科興疫苗的男子下午離世。

衞生署表示，接獲醫管局通知，一名在本月7日，在明愛醫院深切治療部接受治療的80歲男子，及後轉送瑪嘉烈醫院深切治療部接受進一步治療，下午因缺血性腸道疾病離世。

另一名前日在廣華醫院深切治療部接受治療的67歲男子，亦在下午離世。

另外，一名本身患有心房顫動、心臟衰竭、紅血球過多及酒精性脂肪肝的63歲男子，本星期二接種科興疫苗，翌日開始感到身體虛弱，今日情況轉差並前往北區醫院急症室求醫。

男子轉送深切治療部接受進一步治療，初步診斷為急性中風，現時情況危殆。

根據資料，他在沙田源禾路體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗，逗留在接種中心觀察，期間並沒有不適紀錄。

有冇人回

第三期數據

直接死>未死就傳染比人
結論:安全大於風險,請大家繼續打

準備好啦
不求同年同月生，但求同年同月死

隔兩個禮拜嘅都關事，照咁嘅趨勢， 之後幾十年，打科興後死嘅人分分鐘有一百幾十萬，咁連登仔打飛機打到出血變人乾都唔掂。。

你又知唔關事?一D藥物慢性長期影響隨時隔3,5,7年先浮出黎都大有例子存在, 唔知你認真定曲, 不過睇完你profile都係似幫政府洗白

美國打新冠疫苗後死亡人數突破1600人！！